全力支持解放軍入港！

支持中國違約個5700億債
等美國佬幫成個中共收我地老母皮

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

全港18區警署轉轉盤上線喇!!!

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！